係咪已經冇人玩漆彈大作戰？

明明咁好玩

冇玩過

推

推 有效要對方換防

禁錯不推添

點解一路唔整？！

樓主發生咩事
做咩無啦啦自爆

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.